救命呀！急！要人

呢兩日麻煩大家見到有寶礦力就掃晒佢！要話比出面知，邊間敢表態，我地就用行動支持佢地